Kändas sel 8mal Julil 1870.
Istusid laudas Kohtomees Hans Paumann.
Abbimees Tõnno Kirschmann.
Abbimees Jurri Mesner.
Kaebamist ei olnud.
Kohtomees Hans Paumann XXX
Abbimees Tönno Kirschmann. XXX
Abbimees Jürri Mesner XXX
Kirjutaja HAunberg [allkiri]
